究竟牙朗踢空氣嗰下係真柒定特登漏

睇左好多次都唔識分

明顯專登

你覺得我朗會踢空氣咩
假腳嚟架傻仔

明顯隊友唔識接應

人地歷史最佳，點會有失誤

我朗果然係球王，岩岩係中間扮射果下真係fake哂，賓周馬係後面唔識配合，要賣喇

呢句真

你條金剛棒呢

塞返落佢自己個屎眼度啦

特登柒

沒睇到
有沒得睇番

no look shot

佢咁都無傷都好彩
踢空氣好易傷十字韌帶

講咩呀你，球王朗會柒嫁咩

明顯靚漏但隊友把握唔到

支持加泰咋

神fake

有冇精華睇

之前未試過有人咁
算唔算新類型技術？

明顯係假射，靚漏，隊友廢到

人地牙朗熄哂燈都預到個波落點係邊 依加望撚住點會踢唔中呀 明顯漏啦